Программная реализация криптоалгоритма 3-DES в рамках учебной программы

Предусмотрены следующие возможночти: 
•	возможность шифрования/расшифрования как выбираемых файлов любого типа, так и вводимых текстовых сообщений на ключе, выводимом из парольной фразы с регулируемой пользователем минимальной длиной и сложностью; 
•	возможность при расшифровании проверять правильность введенной парольной фразы (например, путем добавления к данным перед их шифрованием сигнатуры – специальной строки символов – с проверкой ее наличия в расшифрованных данных и удалением из них в случае успешной проверки);
•	возможность удаления шифруемого (расшифровываемого) файла после выполнения криптографической операции;
•	возможность сохранения зашифрованного введенного пользователем текстового сообщения в файле с выбираемым именем.

